[打手勿入] Airpod vs gear iconx

Airpod 正評
gear icon x 負評

睇過好多評測兩邊都各有優點，有無巴絲兩邊都玩過下，比較如何？

標準答案 睇你用apple定an

Apple

完

我有smart watch, 所以icon x 有好多功能用唔著，但icon x 好似入耳d 又無咁易甩

申利兩隻都未試過，揀唔落

android用家用緊 airpod

我an機用緊icon x 2018
係好好用

但iphone用返 apple product吧

外型icon x靚好多喎，如果有Smartwatch就買icon x啦

其實你自己都覺得柒，點解仲要問買Airpods定Icon X?

其實我真係心大心細，真係好多人講airpod 唔差而且又平connect 又快，最緊要跑步唔甩 (因為俾我感覺係原廠有線果條大易甩）

所以先再問下

其實同Icon X比較其實只係connect得快啲，不過如果你用smartwatch長開藍牙，其實就冇分別，所以外型重要啲

Thanks

續航力同connect 穩定性兩個airpod 避而不談，話連線得差啲就無分別，三叔又贏

airpods漏曬音喎

打手勿入

講壞處俾你比較又話打手
食屎啦

落鋪試就知 正常一定鍾意iconx

唔係打手叫自己打手係咩玩法

媽呀我好亂
而家正負評黎睇，iconx 大比數落後，一係正負評好多idog,一係留言既好多都係andog

至於落鋪試，有鋪試晒兩隻架咩

iconx 成個B&O E8咁...

Airpods真係好柒

接受到唔入耳一定係AirPod